\chapter{Konzept zur Erreichung der Soll-Situation und Umsetzungsplanung}

\section{Allgemeines}

\section{Einführung des Informationsmanagements als Projekt}
\subsection{Projektmanagement}
\subsubsection{Iteratives Vorgehen}
\subsubsection{Stakeholder miteinbeziehen}

\subsection{Change-Management}
\section{Besonderheiten der organisatorischen Umsetzung}
\subsection{Autonomie der Professoren}
\subsubsection{Compliance herbeiführen}
\subsubsection{Widerstände brechen}

\section{Besonderheiten der technischen Umsetzung}